耐無玩lol玩返幾日 有無人入黎傾兩句

諗起以前成個list都係fd到依家個個名都係黑色有啲感慨

佢地Del左你好友啫

唔係咁開心啊

冇玩一兩個月都改曬名要逐個問係邊個

我都係近排玩番
咩都唔知打新英個feel好正
無啦啦比人穿牆＋入身秒殺
又有隻幼版阿離丁我一下無啦啦就死左

你就好
我fd list online個啲名鳩到一睇就知唔係我識嘅人

無玩都繼續有睇youtube
得一兩隻新出又冷門嘅英係唔識

儲到6300 買咩好